根本收兵既港閪一樣要公審

成日見港閪公審d港男一腳搭兩船
你地d港女味一樣收兵拎著數當d仔狗咁撚
香港一撚定係娘娘收兵多過d仔偷食
有番d質素既囡囡平均都十隻兵以上啦
但永遠只係得港男比d港女公審
然後同d兵仔講搵唔到真愛
叫d兵仔感動下佢， 即係叫你課金買包包送比佢呀
公平咩

做咩啫你

根本係班毒撚，廢鳩先會做兵
自己攞黎

同女人做雞一樣，無求邊有供

唔屌班兵仔咁低賤死去做人隻兵，反而屌收兵果個？咩事

連登不嬲都係女既畀人公審架啦
第一日上連登？
女人出軌=係雞係公廁
男人出軌=正常 係男人都鍾意後生靚女

我以前當過兵依加無
見到近日又有POST話籃球教練偷食有感而發